丹尼爾艾維斯：被哥迪奧拿執教比做愛更爽！

如今身在巴黎聖日耳門的前巴塞大將艾維斯近日在接受《天空體育》採訪時表達了對哥迪奧拿的讚賞，稱：「被他執教勝過做愛」，而哥迪奧拿也回應了他的言論。

艾維斯：「哥迪奧拿作為一名足球運動員教會了我很多東西，這也是為什麼每次我被問到相同的問題總會說：他是我合作過的最佳教練。」

「他在關鍵時刻是個天才，他值得如何讓球員明白要做什麼，在很多情況下，他都是為我們贏得比賽的教練，我們只是按照他的指示去做。從我第一次和哥迪奧拿聊天，他就非常清楚自己想要什麼，他想做一些不一樣的事。我知道一開始這就是個挑戰，而他對我說：只有你跟著我一起，我才能做到。」

「在哥迪奧拿手下踢球要好過做愛。」艾維斯表示。
而在哥迪奧拿聽到這番言論後在新聞記者會上幽默地回應道：「我還是更喜歡做愛。」

gay

而在哥迪奧拿聽到這番言論後在新聞記者會上幽默地回應道：「我還是更喜歡和丹尼爾做愛。」

同哥帥做愛會點
@C_Bravo

睇到扯咗

你睇下佢老婆先la